夜晚喺街邊食嘢唔覺得凍？

喺屋企都好凍多得正苦

凍

咁耐無見

做cdrom多

竟然仲以為你好忙

放緊假嘛

試過十零度夜晚喺清水灣
唔知點解有個阿伯賣雪條雪糕，電單車側邊有個箱
買咗支雪條一路吹風一路食雪條感覺真係好刺激